\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Tief steht die Sonne}
\index[in]{Kosakenpatrouille}

\beginsong{Kosakenpatrouille}[]
\beginverse
\chordsoff (Summen)\\\chordson
1. T\chord{e}ief steht die S\chord{h}onne, R\chord{e}eiter traben in die F\chord{h}erne, \\
\chord{C}hell blitzen Lanzen, Fahnen \chord{H}und die Säbel, \chord{C}dunkel jedoch ist ihr Ge\chord{H}sicht. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse 
2. \chord{e}Struppige \chord{h}Pferde \chord{e}wirbeln feine, gelbe \chord{h}Wolken, \\
\chord{C}selten nur hört man kurze, \chord{H}dumpfe Rufe, \chord{C}ruhig zieh'n Kosaken ihren \chord{H}Weg. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
3. \chord{e}Weit in die \chord{h}Steppe \chord{e}spähen die Patrouillen\chord{h}reiter, \\
\chord{C}am Horizont seh'n sie ein \chord{H}gelbes Leuchten, \chord{C}Zügel sich straffen zum Ga\chord{H}lopp. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
\chordsoff (Schneller werden)\\\chordson
4. \chord{e}Schnell wie der \chord{h}Sturmwind \chord{e}donnert vorwärts die Ko\chord{h}lonne, \\
\chord{C}singend nun zieh'n Kosaken \chord{H}ihre Säbel, \chord{C}Lanzen umklammert hart der \chord{H}Griff. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse 
5. \chord{e}Brennende \chord{h}Häuser, \chord{e}zwischen ihnen fremde \chord{h}Reiter, \\
\chord{C}mordend und brennende Mon\chord{H}golenhorden \chord{C}bahnen hier blutig ihren \chord{H}Weg. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse 
6. \chord{e}Hell klingt ein \chord{h}Warnruf, \chord{e}viel zu spät flieh'n die Mon\chord{h}golen, \\
\chord{C}blutige Arbeit für Ko\chord{H}sakensäbel, \chord{C}keiner der Feinde kehrt je \chord{H}heim. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse
\chordsoff (Summen, langsam)\\\chordson
7. \chord{e}Wieder herrscht \chord{h}Ruhe, \chord{e}Flammen leuchten über \chord{h}Gräbern, \\
\chord{C}betend im Kreis steh'n die Ko\chord{H}sakenbrüder, \chord{C}grüßen die Toten noch ein\chord{H}mal. \\
\endverse
\vspace{-0.1cm}
\beginverse 
8. \chord{e}Hoch stehen \chord{h}Sterne, \chord{e}Reiter traben in die \chord{h}Ferne, \\
\chord{C}hell blitzen Lanzen, Fahnen \chord{H}und die Säbel, \chord{C}dunkel jedoch ist ihr Ge\chord{H}sicht. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Bernd, Alex und Wolf aus dem Gau Wirtemberg\\
Weise: Poljuschka Polje\\
FA: 203 TS: 504 PI:\checkmark
\end{angaben}
